大家點睇呢啲自私單車撚

由頭到尾都雙手拎車企係電梯到，車轆又唔拆，害己害人

叫佢拆蹗啦毒撚

ok 網絡公審

其實邊個天才覺得
一隻手揸住個轆
另一隻手要抽起成部無左個轆平衝唔到既單車
會安全過兩隻手揸實一部完整兩轆掂到地既單車？

仲有一啲地鐵站冇𨋢...

上等人識網絡公審